其實中國可唔可以格梗整啲制裁/條例出嚟 跟住話啲外國人違犯咗再拉鳩佢?

其實得唔得?

美國可以 其實因為咩原因?

因為美國惡哂 我地中國就成日比人蝦

共產黨就係法律 點解唔可以

桂民海

其實唔難

on9支國直接要你失蹤就得
駛鬼拉人

不過佢哋唔會夠膽去拉美國人
幻想下如果佢哋拉咗微軟主席bill gate 美國會點反應

桂民海 李海咪係囉
其他冇報道過既 多到數唔晒啦

可以
不過無引渡條約，邊個同你捉

樓主坐左幾耐

咁都幾好笑

你拉我慢慢周
我拉你bill gates

大陸又唔敢玩

但豬閪伯克 gay曲 google班友都係瀨共分子，未必拉果堆科技巨頭

希望中共仆街但都想問

華為違反美國制裁伊朗意願賣野比伊朗
係用咩法例

你估無捉過？
捉自己友就肯定有。

咁計法應該坐左100年

中南海全部家屬都係歐美 如果同美國反面等於滅門

唔需要
支共不嬲拉人唔洗理由

中國有冇全球銀行系統，一定要美國人用嚟過數，有咪可以告到，不過無

你係美國偷野/殺人/網上hack人一樣拉
鬼叫人地咁多同盟國

偷，殺，hack都係犯法野，但做生意唔係

一路用華為買美國野 再轉售畀伊朗啊

不過欺騙銀行係

如果大陸話制裁台灣或自己啲省份
再話
咩咩咩公司賣設備過去
跟手拉間公司高層

其實真係夠惡先得

華為轉賣美國敏感野畀伊朗
違反咗禁運

捉黃腳雞, 攪靚妹

單野仲係支那人嘅中興爆出嚟

華為轉賣美國產品係個人層面係無犯法，所以點解ZTE 係公司比美國DOC制裁，而無人比人拉，但係孟擔任Skycom 時係用埋HSBC 過數，仲要令HSBC 認為同華為無關，先犯到美國欺騙法

淚

美國同其他國家有引渡條例
中國冇, 不過佢可以令人"自願"用自己既方式返中國受審

試下
想搵野笑下

屍扒果陣咪係囉

講清楚啲，係華為响美國做生意同埋買受到禁售限制嘅嘢時，係簽咗應承唔會違反呢啲美國法規先至會俾佢做生意。
依家你違反咗咪拉9呢囉
一係你就唔好租美國生意同埋向佢買零件/設備

邊識咁多嘢
中興份嘢將「偷運」包裝做「風險」
啫係擺明犯法
佢地大大間國企公司都預咗要承受法律責任，你地啲小市民咁多嘢講做乜

灑

劉霞無犯罪，比軟禁左幾多年？

書店老闆係瑞典人，家陣人在何方？有無保釋？

支那人學人講人權，笑話，

長期利用外國民主，法治制度，
自己就永遠不守法

2000年代聯合國決議案來的。

可以呀，想俾人八國聯軍咪試下囉

由義和團坐到而家，樓主差不多長壽到可以入健力士世界紀錄

捉左先，再拍片認罪
度完劇本先話你知犯咩法

of course, 鴉片戰爭起因就係無端端話人賣鴉片犯法

佢地撚有預到
極權國家出身D人毫無法律觀念，慣左用權力同貪污遮蓋問題
係大支那地區就得，一出公海咪奶野

賣可軍民兩用ge野俾你，講明可以賣俾伊朗

人地啱啱落嚟唔知訂唔好怪佢。

中國憑咩制裁人，全世界用緊人民幣咩？定係全世界民用科技用緊支那貨

好簡單
講到明我D嘢唔畀賣畀伊朗你仲要咁做我咪告你囉

樓主係咪on9

係
你哋中國人就係特別柒